當年如果唔聽李生講買樓黎炒，而家係咪發左達啦

系

李生唔係近兩年先話唔好炒樓咩